有冇人想知蘋果廣告製作公司單嘢有咩內幕？

有冇人想知蘋果廣告製作公司單嘢有咩內幕？ 夠一千正評我就講

冇人想知

講咗爛賓周

講唔講都死全家

賓周定全家重要啲

講咗斷雙腳
唔講斷雙手

冷靜少少

要講就講，唔講就收皮

8個回覆，50個負評，你都算勁

講你老母

( Show Blocked User - 平安夜快樂 )

依家12個回覆有63個負評，真係冇人夠你叻

0/70

唔明咩事？

我唔直接答你 用正負皮答你

樓主個屎眼好闊

你知條L咩

可以完全0正評100負評

111

112

1個正評係樓豬自己比自己的

發夢聽過人講
有d公司想避稅
捐又唔係 買野又唔係
求撚其搵d地方fing左d錢去

？

咁唔正正經經拎黎宣傳好過 幾百萬架嗰到

完全封鎖